BNO countersign可唔可以搵BNO持有人?

有d網話得，有d無講明，想請教下！

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

個個網都話得wor

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

哦哦，我睇個幾個無，想買個保險問下

邊個網話無？

可能我自己誤解左，其實BNO就等於英國護照？唔好意思

可以

thanks!

可以！

得，但要印埋加簽人的護照副總

副本

BNO 係英國護照之一種